有冇人鍾意同女朋友玩一個遊戲

哩個就係捉迷藏

成日咁講唔悶嘅咩
如果我係女日撚日聽到啲毒撚咁講會覺得好撚煩

我女朋友一定係高手，我搵左佢27年

所以佢地依然冇女囉
有女埋身都嚇返走啦

對，嚇走哂了